差唔多日日見，但日日都無咩嘢講

上堂時間唔夾，少Whatsapp，見到又無嘢講，佢又掛住玩電話，好靜。
心好累

當初點解一齊到…

以前我好多嘢講，但一齊耐左，淨係得我講好攰
其實我自己都算係少嘢講既人

好明白得自己一個主動咁維持一段關係有幾累！樓主，你有冇試過同對方坐低傾下你地之間嘅問題，一齊去解決？

格硬搵話題係幾辛苦...

一齊幾耐